# ProjectAvia

Разработан проект приложения по поиску авиабилетов на архитектуре MVC.
Проек написан на языке Objective-C.

Реализована возможность поиска авиабилетов на карте и через существующую базу пунктов авиасообщения.
Также реализована возможность сохранения выбранных билетов с помощью CoreData.
Реализованы кастомно некоторые элементы интерфейса.